港共已經成功止暴制亂

一出緊急法第二日就收晒皮
林鄭好野，成功止暴制亂啦
這是事實，大家唔洗急住反駁

bye

根本就係俾人收左皮